領都泳池係咪仲未整好？

幾年前有朋友住嗰度，投訴泳池冇得用⋯⋯
後尾唔知整好未